本土派18+大計 本土派要主導非建制派！

本土派18+大計 本土派要主導非建制派！

頭先出個po有啲亂，我再出過

本土派唔係要做35+咁簡單
而係要本土派18+
飯民連張舉能都唔敢反對，民主黨公民黨淨係識棄權，有啲撚樣仲要支持！

大家都知選舉係廢的，
但如果要選，我哋就要做非建制派嘅多數派，將本土派思維主導整個非建制派，唔撚再支持一國兩制！唔撚再好似班飯民咁，仲執着國安法執行細節，仲眷戀議席！

飯民淨係識籌錢比佢哋打無謂官司 (e.g. 民主黨告689)
咁手足呢？
立法會議員月薪10萬，本土派18+嘅話就會有好撚多錢俾手足！

本土派18+
香港獨立，唯一出路
民族自強，香港獨立

PISH

初選全投本土名單，目標要本土派主導非建制派！
1. 知名度唔係最重要，最重要嘅係佢哋係咪堅實本土派，唔係飯民扮本土！
2. 動員親朋全投本土派，有淨先投眾志派系/素人派系！

港島
梁晃維
彭卓棋
羅冠聰 (眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去)

九龍西
馮達浚
劉澤鋒
張崑陽 (眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去)

九龍東
李嘉達
李梓成
黃之鋒 (眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去)

新界西
林進
張可森
王百羽
黃子悅
朱凱廸 (眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去)

新界東
劉頴匡
鄒家成
羅庭德
劉勇威
何桂藍 (眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去)

本土派18+
香港獨立，唯一出路
民族自強，香港獨立

推！！！！

不要說「非建制派」
試著說「民主派」
不要說「建制派」
試著說「反民主派」

「民主派」
v.s.
「親中派」

咁樣會好啲

正啊

大家記得唔好鬥本土/鬥獨，要做嘅野只係分辨佢係咪堅實本土，啫係擁護香港民族，抗共抗殖，都係唯一出路嘅支持者（但唔可以講出嚟）。

因爲嚟緊嘅本土派一定會係「反對港獨」，「擁護基本法及一國兩制」，簽確認書呢啲一定會做，唔做就無得選。

經過16年嘅教訓，拎咗議席宣埋誓先好做其他野！

拎住呢個post 黎dq

本土派手足要將香港獨立聲音帶到國際線
我哋初選要令所有民主派選民投本土派候選人

唔撚再比議席飯民班「政工作者」個個月收10萬但乜柒都唔做，係到支持一國兩制！

Idea唔錯

希望大家一齊推po！

新東應該係羅庭輝
羅庭德係佢細佬 北區區議會主席

總之簽聯署+初選先投

唉屌又打錯，sorry

推

正視聽

分化五毛

劉頴匡 新東唯一保證

樓主請落力推post香港人唔可以再比泛民班失敗主義者騎劫跟住永續失敗，係時候改弦易幟，推真正做到野嘅人上位

當泛民講：國安法冇細節，唔該比多啲細節
試下諗，猶太人會唔會話：最終解決方案冇細節，唔該比多啲細節

新東唔係得一席，除咗劉穎匡外，記得投埋俾其他本土派啊！

新東仲有
鄒家成
羅庭輝
劉勇威

一齊推

呢個諗法唔錯

多謝支持，一齊推po！

呢一刻喺連登講無咩用，都已經敵我難分
都要啲區議員將呢個訊息帶入地區

有啲啲用嘅，畢竟升斗市民無渠道發言嘛。

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆
幫手入去推，謝謝

唔理真本土用咩方法入去，總之過到骨先

不過攞到錢也好，隨時又要嘔返出嚟
但呢場資源戰點都要搞架喇

dq大不了破產啫
但當選咗嘅資源真係可以比到好多手足，同埋俾到好多資源本土派去用！

一票不投泛民

點睇鄺仔？我覺得所有舊電池應該落車 包括胡志偉（入中聯辦嘅嗰一份撰寫方案就係佢寫）

籌款派

vs

中共派

本土35+

我都想

“Hi, my name is Grace. I’m the new account manager

Push

屌自膠send錯野

本土派be smart

本土派主導立法會！！！

港島有個係羅冠聰plan b 咁佢計唔計本土？

佢哋係眾志派系啦

就算佢話「擁維基本法」
只問初心 我都會投

same！！！

Good

18+

THIS GAY IS POST

絲打一齊推！！！

入到閘先算啦

唔撚理邊個，過到初選就投邊個，無謂分化！

分化乜撚啊宜家，我講緊叫大家初選投本土派有咩問題。。。

竟然仲係諗緊選舉

其實係dq硬架啦。。。
希望d漏幾個，咁本土派都入到啊叫做

Ok ok , 文盲，sorry

總之要聯署+初選

太樂觀，35+係原本計埋部分功能組，但本土派無人參加功能組別下，要拎18個位好有難道

推啦梗係

唔明點解仲忍得落泛民

我同大家都係一樣諗法，選舉當然不應沉迷。

但現實咁諗，本土派係真係無資源做我哋做嘅野，再者，本土派贏議會真係係打國際線上會有力好多（眾志唔係本土派，唔會同係國際線宣揚港獨理念）

只投夠膽同中共真抗爭既本土派

18+有咩用係就本土35+

btw呢個劇本似曾相識

建制又贏

錯 係仲諗緊35plus點配票
睇開啲你個人就放鬆晒

乜撚野非建制派
點建唔係非少數派

有啲本土派知名度唔係好高
年紀大啲嘅黃絲都唔少
而佢哋往往都係投傳統泛民候選人

其實如果今屆本土做唔到過半
但搶到唔少泛民嘅位已經唔錯

同埋入咗議會唔係淨係撳反對制
都要有少少辯論嘅技巧提升吓議會質素...
唔知係咪每位35+候選人做到

諗得過

「親中派」偏中性
「反民主派」較貶義，同「反人類」、「反人權」同級，用呢個詞比較好

我愛張可森
新西All in森仔

push

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

本土派有人打功能組別啊

親共派
仲有好多大中華膠覺得自己係中國人親中無問題
觀感仍然係正面
但親共成件事就無得駁

推 本土自強

咁國際戰線咪有得加分

巫堃泰呢？

眾志打國際線打到咁樣都叫有好成績？

余慧明同挑戰教協個個？

全部dq，無一幸免

完全支持，你要勒緊中共嘅咽喉，一定要奪得香港民主陣型嘅絕對話語權

其實不如每區分好 泛民大黨同本土素人各占幾多就好, 起碼唔使被人話初選係對泛民大黨有利, 用來踢走素人等等質疑。
例如新東 非建制目標6席, 泛民大黨佔4席, 本土素人佔2席, 初選就可以每人投兩票, 一票投泛民各大黨, 一票投本土素人 咁就可以泛民/素人兩全其美

我唔認同，本土派要爭奪民主派話語權！

講明要港獨？講明本土？
2020年啦唔好咁幼稚好嗎

飯民連張舉能都唔敢反對，民主黨公民黨淨係識棄權，有啲撚樣仲要支持！
眾志派系唔係本土派，但佢哋打國際線有好成績，所以計埋入去

睇完呢2句我笑左

大家識得屌deadbody都要做正經野拉佢落黎

都話唔使講明。。。

起碼都33分啦
睇下人喺街叫咩口號

唔講唔知有咁多本土派

九西毛EE唔選？
定係樓主唔計佢本土

唔可以再比泛民打壓

各分幾多可以再討論, 但真心覺得呢個方案先係解決 素人覺得初選只利大黨不利佢地 呢個質疑

我要18+ 本土奪說話權

講明反國安法都dq啦

佢連攬炒聲明都唔敢簽 點計

佢真係唔係本土呢。。。。。。。

要踢走埋泛民先係上上策

其實有好多
區議員都有好多！

佢點會係本土

肯簽聯署就當係

咁又唔係 公民黨都有簽
btw毛冇簽

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，多你一個多好多！

咁佢咪唔係囉

順便一問，我都想投本土一票
本土定位係咩？個光普係點？有無咩論述？入場門檻係咪支持香港獨立定咩？

【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

總之你分化啦

我知
所以希望佢同智勇嗰啲做得野既簽埋

跪慣？

民族自強 香港獨立

其實國外不嬲都係咁樣叫

順便一問，我都想投本土一票
本土定位係咩？個光普係點？有無咩論述？入場門檻係咪支持香港獨立定咩？支持議會抗爭定咩？收緊新移民定咩？

如果唔係，論述會好空乏

are u on9？
本土派係要擁護香港民族，抗共抗殖，終極目標係香港獨立建國。

擁護香港民族，抗共抗殖，終極目標係香港獨立建國。

但當然，佢地唔可以直接表明支持港獨。

推咗先

講個目標係統一銀河系都得
但係未來四年實際行動上
所謂本土派同gphone 許智勇之類大致上有冇分別？

係冇
甚至我好肯定
大部分本土派能力係做唔到同一水平

咩都DQ到啦而家，已經有風吹出嚟話參加過反送中有關遊行已經唔得

關於本土 呢度有得參考
改吓啲字眼

藍屍教埋大家

係，冇錯，好多都無能力，但有兩樣野可以做到。

1. 打國際線上，如果本土派贏18+，港獨會有民意授權，比起宜家靠眾志打國際線一定唔同好多。

2. 資源。捐糧出嚟俾本土派，俾手足，同埋有其他想像空間做其他野。

理念支持，但巴打你張list得19人點18+？得一個選唔到？

屌你老母越睇越唔對路
你個list班壽頭係民主派嚟㗎喎
你知唔撚知本土派係乜撚野
唔好喺度騎劫啦冚家剷

閘都入唔到
完

仲有功能組別未計入去

#88 已露底

所以唔好抱任何期望
選得入只係港共放水

對唔住，小弟不才。
希望巴打可以打個list出嚟一齊分享下。

大大力推

可唔可以剔番走民主派啲名

假若呢堆人被DQ咁點算?!?

我copy and paste野sor
同埋我無露底

制度內抗爭

所以唔好抱任何期望
選得入只係港共放水
但試下好過咩都唔試

老實，我到依家都唔明，比例代表制下，初選的意義！
有無人幫幫解解我聽？

個人認為, 35+ 根本係無可能達到
不過本土派18+ 呢個可以嘗試

你Google下個名都知啦
有心嘅就踢走啲民主派再開過啦
都要同你講返聲對唔住
淨係睇完港島就即刻回覆

好撚心你搞清楚政治觀先出嚟柒

1. 最撚大民意授權
就係抗爭既一方有過半數
而唔係最激進既一方有十零廿席

更唔好講所謂‘18+’，‘一定比中箭唔同好多’
係幾咁一廂情願既諗法

2. 依家就係最保守既泛民都會幫手足
第2點係要maximise 抗爭者既議席
即係35+而唔係本土18+

而612籌咁多錢
好大程度有一班傳統泛民動員中產支持

人民力量嗰兩位算唔算

眾志計埋本土都無所謂
總知要唔係泛民先

18+ 唔係一個問題, 問題係點樣能夠喺議會入面生存到而唔會俾港共dq, 俾到你 35+ 但全部dq又如何反正而家個政府已經搲爛塊面, 唔志在其他人睇法

呢個名單實比人 DQ

1. 咁現實政治上，本土唔會做到35+啊嘛，當然目標定高啲係好

2. 最保守既泛民只係會一定程度上幫手足，有啲位都幫唔到。
e.g. 612唔會susidise 手足請私狀 / 泛民唔會俾資源你宣揚港獨

我都唔知，其實都無方法
不過試咗先算

我覺得起碼係投係簽承諾書既人，否則選黎有乜用？

名單如下，我無依喜好加減，各位自己揀。

鄒家成、張可森、梁晃維、黃子悅、劉頴匡、朱凱廸、岑敖暉、何桂藍、彭卓棋、張崑陽、王百羽、吳敏兒、楊雪盈、陳志全、譚得志、郭永健、劉澤鋒、余慧明、馮達浚、曾健超、林進、柯耀林、施德來、何啟明、劉偉聰、黃之鋒、羅冠聰、李家偉、呂智恆、區鎮樺、伍健偉、李家偉、以及袁嘉蔚，另外公民黨亦以政黨名義簽署。

source:

原來袁嘉蔚都選
佢選港島定超區

想問下點解係18

簽承諾書當然係首要條件，其他所有人根本唔應該投佢哋
但as 一個本土派選民，我當然會想本土派奪取話語權

我都想，不過中共邊會俾呢啲事發生

我覺得應該包埋有份簽初選協議既人

有冇簡介, 會唔會重滔梁游事件

DQ 哂點做

我睇完都唔係太明本土派個論述係咩？
口頭上大叫香港獨立就可？

若然尚有9月選舉，一定要本土18+！！

好過泛民用把口抗爭
行動就係親建制棄權同缺席
唔係咁都要人教呀醒下啦2020年啦

推呀 唔好再俾哂啲議席泛民浪費

我係投本土架，我只係搭單問下如何分辨佢係本土

新西黃子悅會唔會選完就要入去坐

立場姐姐入咗眾志咩？

眾志派系

唔知佢名單有無人排第二呢

擁護香港民族，抗共抗殖，唔會行飯民舊路

dq 曬都無計
所以唔好對選舉有任何期望
佢只係其中一條戰線

呢個係政府話事

民主派只有公民黨，許勇，鄺神值得投

利申：新界西會投林進

民主黨真係投唔落手，聲明唔簽，張舉能議案投棄權，宜家仲糾纏緊係國安法細節，咁你話點投得落手

推爆你

哦，咁你繼續跟林鄭咁叫啦

新民主同盟都叫本土派

本土派唔係民主派

本土派一定要pro香港民族？

咁獨立建國係本人派大原則囉。
你想表達啲咩先？

who?

幫推

香港獨立

唯一出路！

民族自強！

黃子悅本土？

我原本都以為佢係眾志派系
原來唔係

轉咗立場
記得佢係學民思潮收皮之前最後一個發言人定係副主席

咁都唔出奇嘅，好多人都由港豬直接變獨派手足

點本土法, 有冇成績表睇下

我唔整合啦，你想知就入佢地fb / ig 睇，同google 吓啦。

我會base on 依個名單
再睇佢地個人表現，論述能力揀

當然！

劉頴匡 鄒家成

泛民打手進左場未

推！

進個一個

仲有羅庭輝同劉勇威
新東本土票倉，要拎四席其實有望！